應該用D咩準則去搵一份終身職業?

有冇人可以分享下

人工

可以俾你 hea
人工唔太差

自己學歷唔高 , 得HD

但係已經年齡已經廿中

試過唔小工作

但係都搵唔到適合自己終身發展

自己鐘意既工作係有 , 不過人工 , 工時 , 晉升機會 , 都幾差

一般既文職以自己既料子 最多都係萬幾一個月

已經感受到前路茫茫 , 完全唔知要點樣發展自己既人生

工時

簽個名就收得工=終身職業

真好 , 唔志在人工

我唔貪心 , 有2萬幾3萬我已經滿足

當然以自己學歷黎講算係叫做好好

而且都唔會諗2 - 3 年會做到既事

hea但無前途點揀·

睇下前途係指金錢定地位

金錢黎講 , 我清楚自己能力 , 2-3萬已經好滿足

地位既話冇乜追求

hea 工既話 , 要睇下容唔容易取代 , 萬一老左之後 , 俾人抄左就乜都冇

到時晚景真係

點解唔進修degree? full / part-time都好，就算做hea工都舒服好多

唔知 工程部唔係做工程既

你有幾多選擇？
香港真係發展到既行業唔多，
有料有人脈搵快錢咪sales保險果d,
要穩定咪政府/公營機構，
其他搵到錢既基本上都係專業，
廿中要入行都係最後機會，
通常都要再讀書。
一係傳統行業學師果d辛苦工，
再唔係就離開香港發展。
真係無乜得揀

熱誠

已經用左好多錢讀書..

而且年紀唔細 , 普遍文職人工低 SUPPORT 唔到我各方面既支出

輪班既又冇時間讀書

想搵一個最垃圾最易讀既DEGREE 讀 , 又搵左好耐都搵唔到

但係點入一間大公司已經係問題

日日mon實jobsDB

入黎圍爐

做到退休都一定唔會炒

有時間陪屋企人，就養老工